奇怪,政府送中條例直上大會二讀冇人講？

6月12日

咁點你要死唔通唔比你死 野都做到盡 人又唔夠 票又唔夠數 外國出埋聲你都要去

香港人自從傘後，元氣都無恢復過

N粒鐘前好似有個post講
而家唔見影

因為無野好講 根本控制唔到

人無恥，則無敵

屌

Cls

(突發) 金鐘圖part 2 !!!

好似有人做緊嘢喎

有講 講完都係要返工

兩次dq都輸, 你真係理解民意走向?

推
但可以點呀？

提早6.1遊行